無朋友既你係點生活

有無人身邊係有朋友
但一想搵人去街啊玩啊
就唔知搵邊個好
朋有佢地個個都有自己圈子
而自己世界得女朋友一個
有時碌ig見到人地成班出去玩好開心咁
個心就唔知點好

有無巴打分享下自己經歷

幾歲做咩工

21歲 讀緊書

我連女都冇呀屌你

咁你有無朋友先

有朋友易過有女喎ching

上lihkg

屌 有女可恥

唔通有女就滿足到所有野咩

冇朋友都有囡囡

21連朋友都冇 講呀？
中同 hd/ asso/u 數都一大堆

有女朋友仲唔心足

其實係咪有伴侶就可以唔需要朋友

唔好再講她冇

真心，有女好難有朋友，你會同埋你應該將心機放哂係條女身上
我有個由中學識既好知己，近排佢開始做野又有女，我地已經好少見面，一個月一次都未必有，佢同我出多幾次街佢條女都會呷醋

相反，我做左A0廿幾年，識到好多麻甩朋友，有講有笑一齊痴線，食放題打邊爐成班麻甩佬鐘意講咩就講咩，而我地成班人既共通點就係冇女，有A1有A2但唔會係O，要有女又要有朋友除非係本身你既朋友都有女了，然後兩條女又傾得埋，唔係話冇，不過好難

所有A0毒撚都唔會太鐘意同有女既人做朋友，因為真係好閃好辛苦，就算你份人幾nice幾好人都好，始終會有距離，唔會同你真心，只會hi bye

如果有女又想搵朋友，咁你應該要搵下D mk或者男神或者A1以上，佢地會歡迎你多D

同男朋友拍左五年拖
平時都係糖痴豆咁
但係突然掛住啲朋友/有朋友約出黎
就一定應約/主動約
夜晚晚出黎食餐m記又得
約一大班出黎唱K/飲茶又得左
但係首先你本身要有朋友先囉
而朋友最好都有男/女朋友
個個有另一半都約埋出黎比自己啲朋友認識
咁個世界就唔會得返另一半

咪又係返工放工返歸打J
無人約，亦都唔好意思約
啲知己個個離開香港讀書
試過Dry到平安夜一個人去睇戲，倒數個晚一個人落bar
而家生活就精彩啲，中意咗攝影同埋做運動
利申：無女

有女仲想點呀dllm

樓豬暗串冇女冇朋友的毒撚